[A/I] Chain Chronicle[39]恋と選挙とチョコレート

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

冇人睇唔post其他野

收皮啦垃圾 楝番去上個post啦柒頭

安全一萬名

明明係我1001 公平咩 依個世界公平咩

垃圾1002

收皮啦你

最新資訊

▼踏破時間▼
2017年2月7日14:00 ～ 2月14日13:59

完

Explosion!

『チェインクロニクル３』x『この素晴らしい世界に祝福を！２』

扶他比日本蟲ntr

春哥今日食左幾多女?

757d

乜原來有1002

cc post迎來史上第一次1002

F5到2046都冇新email

收到風天才係宿舍以半個鐘2至3個人既速度回緊禮

歷史性一刻

扶他01

收到風ky今年冇回禮

晚晚同外公大戰300回合

禾要紅EXPLOSION!!!!!

突森騎定金獅好?

理科男生

掛機唔洗狂禁打怪 狂派石RPG

其實咁仲有咩玩

Lord of camelot多!

cc post 係咪已經冇晒毒撚

有我

得你唔係

Diu lelomo

我係

仲有一個鐘唔夠就放工

晒命虫

慎入

我法國自己應該仲hea過香港正苦工

屌你老母玩真屎

下星期有新機戰玩

好彩冇放大食緊薯片

屌你老母

晒命虫可恥

坐左成個下晝冇野做
其實仲慘過有野做

G持日本蟲
快D請我過去

做保安咁樣

牛飯扮可愛煩d定曬命狗煩d

點解張突破卡可以突森騎但唔比突魚姐v1

有bug

牛飯扮狗

乜力好波

仲有半個鐘就放工

知你食女啦

返屋企打ps4咋我

好
第2x個冇朱古力ge情人節

罐頭刀牛飯今日無出過聲 代表d乜

成個office無人入波

點你個死人名

賊嗌捉賊

毒撚將會全面進場

真係冇

才哥不嬲直接食

女體朱古力原隻食

吾有上將叔叔

點解有on9可以咁樣倒貼法
我到底有幾柒先可以連兵都無得做

吾你老墓

All >>>>>> 泡狗

佢計酒場唔計所屬
可能係bug
等1石

從來無離開過

你阿媽介紹女仔畀你識

八點先見真章 偽毒yo女上唔到post

返工留名

番屋企打艦娘

現充叔

係老墓嫁禍我嫁

Lihkg好撚悶
Cc post仲撚悶

護士呢

回家了

訓2日

全日冇入球

訓
兩點都黎緊

扶他好無情

咁多女一支都冇送出去

reject左

終於有公司MODE

可恥

What is the difference between a baby and a onion?
No one cries when you chop up the baby.

太安樓間牛腩好食

你太令我失望

diu no chinese

泡仔 a-1

ax-1

死MK

True

現祝所有現充出年做爸爸

Kai清個仔好嗎？

今年就做

哥哥

現充，explosion !

林鄭呢隻癲狗

1002

我親自送扎(支)花上去,
但個女同仔一句"多謝你既心意, 我對花敏感" .. 連花都無收就耍走左我

外遇

調查發現「姊弟戀」成新趨勢 逾五成女性接受男友細五年

現充潛晒水

是日大餐

long spring

識食

好玩唔玩

steallllllllll...............

你班現充唔敢貼

Cls

神技steal

DIU YOU

大餐

cls

買左盒明治朱古力食 個收銀笑鳩我

收銀妹

你又岩 唔通佢笑係比性暗示我

[ 突發 ] 金正恩長兄金正男 昨在馬來西亞遇害

得追憶同金獅可以用張突破
點揀

個post慢左好多

掉西瓜落海搵翔春企ANDEE CFU 鴨清

On9 son

立即除褲屌啦岸清

有圖！銀魂驚現鄭裕玲

街度咁多人拎住花去拜山呀?

痴線

佢地2月14拜完 先人係7月14回禮

到底一路食拉麵一路食炒飯係咩玩法

依排公司樓下間譚仔唔知點解多人到痴撚左咁

好普通姐 一路食白飯一路食意粉都試過

藍田

一邊食粥一邊食炒麵咪一樣

主席要求點人數

成班現充唔報到

上一上黎咪又走去食女

叔叔自爆

就快可以轉職做大魔法師

現充黑一時唔偷雞去做保長

後而果個好撚SAD

前面攬女既係岸巴 後面睇人攬女既係刑天

sor jai

影相個係火埃

睇到後日合作又咁廢
真係忍唔住笑

後面望緊電話個個係我

勁先唔正常

準備抽爆

屌llm

點名

食屎啦現充虎

原來港漫都幾好睇
情人節睇天子傳奇

救我啊師父！！！！！

碩士本來是社會的棟樑，但 26歲的梁健鵬三年前在中文大學統計系碩士課程畢業後，做過兩份工均極速被炒，年半前更開始領失業綜援，每月靠 1,830元過活；他幾乎每三日見一份工，但逾 200份申請卻無一份成功，連應徵麥當勞也被拒門外。梁在網上撰文控訴教育制度失敗，「細個幾努力讀書都冇用」。網民看過文章後，有人深表同情，更多人直斥他是 80後「高學歷、低能力」的人辦。梁對抨擊不以為然，說：「我唔係高分低能！」

記者：梁曙光、馬耀文

阿鵬自幼讀書成績優異，在觀塘瑪利諾書院畢業，會考 26分，高考 2B1C， 03年入讀中大統計系， 08年碩士畢業時 GPA有 3.6分（即學業成績平均點數， 4分滿分），成績優異。在屋邨長大，父母做勞工的阿鵬以為碩士畢業後前途美好，回報雙親，豈料踏出校門卻墮入生活困窘。

兩份工兩個月內被炒

受訪時阿鵬思路清晰，沒有精神問題，語言表達能力亦沒問題，只是社交技巧笨拙，說話從不望人。他說， 08年 9月受聘於一間美國化工公司，但遇上金融海嘯，上班不足兩個月就被炒魷； 09年 4月他到保險公司做 Sales，未夠兩個月又被炒。

他聲稱之後有努力搵工，平均每個月見工 10份，兩年來超過 200份，但沒有一成功，「我乜工都搵，乜工都願做，最想做啲同讀書有關嘅工作，例如會計、數據分析等，但好多工要工作經驗，我未做過點有經驗？」

阿鵬否認自己心頭高，「麥當勞我都見過兩次，只係想做普通店員，但對方好驚訝，話『你係碩士喎，唔好玩啦！』」他曾報考警員、救護員，都全因體能「肥佬」被拒門外，「引體向上要做到七下，我只做到兩下」。記者問他為何不早作操練，他腼腆說：「下次會留意吓。」

中大曾公佈 08年畢業生平均月薪 17,898元，阿鵬於 09年 9月開始申領失業綜援，每月 1,830元，「每日得 61蚊用，朝早食杯麪，午餐晚飯食超巿 19蚊特價飯，有時要慳錢搭車見工，晚飯都唔食」。由於沒有錢買衣服，阿鵬每天都是穿同一套見工西裝外出。

「讀唔讀書有乜分別」

無朋友、無拍拖、無人理，鬱悶無出路，阿鵬於是在網誌上以《中大碩士失業漢》為題撰文宣洩。引來網民熱烈討論，有網民指梁不肯放下身段由低做起，認為他缺乏社交及溝通技巧，落得如此下場與人無尤，亦有自稱中大學生行為影響中大校譽，建議校方或校友出手相助。

碩士冇得撈

口爆企

天命

而家個班細路大左應該都係咁
班怪獸家長淨係谷成績

緊係睇關七先天破體無形劍氣

梳呀

俾個老公去做兵係咩玩法

現充發見！

食完女上水串毒撚

大隻企

相睇未

但有用

刑天可恥又冇用

未

炸雞脾呢

講得好

才哥今日總共收左幾多朱古力

半間港大

才哥係咪聽唔到女病人真正既心跳
因為個個見到才哥都會心跳加速

西水長流

唔見晒去晒食女

又有蚊屌你老母

生きているのなら、神様だって殺してみせる

和政委去旅行大好機會！與上坂堇一起燒烤&摘士多啤梨郊遊團，團費僅一萬九千日元！

你唔好聽朝先出現

扶清終於中左

冇哂石了 唔知幾時要課

要返工 不了

見到有人講狗係唔食得朱古力 突然看破紅塵

鴨鴨今日收左幾多朱古力？

曬命狗成日食

系牙系牙

台豬,想係bs裝點搞?
手機冇位

7名警員於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨前成員曾健超，今被法官襲擊致他人受傷罪成。第六被告九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪求情時透露，本案帶來很大壓力，最終於拍拖7年的女友兼，被告痛失所愛之餘，更因兩人合資買愛巢而出現財政糾紛，事件現仍未解決，令被告更加困擾，加上被告是家庭支柱，這次是很大的懲罰

港女巧波

自己數再乘24

0x24

老表呢

仔都生埋就咪提啦

叔叔

老表生左

仲有人唔知

我個心穿左個窿

Google Drive果度有

台豬啲link死晒

🤔

現充

巴塞好波

收工

又要返工

巴薩！！！！

下場炒返巴黎五球牙

me單身狗來啊😪

On9=假__

點解依兩個禮拜mtr日日都爆場

睇左扶仔ntr足兩個禮拜

有邊日返工時間唔爆

早排冇咁爆 我依家要等3個字先上到車

太子？

樂富

D車好似疏左好多咁 以前真係車接車 依家走左一班仲要等兩分鐘 架架都爆哂
以前仲會有空車 依家等到40分都係爆

現充俾狗屌

然後又加價

8點點會唔爆

我8點4等到8點7先上到wo

加左啦

樂富都要等三個字

city

等到8點7上到咪正常

因為九龍塘

石峽尾依個站真係好廢 慘撚到冇位上

我以前搭5肯定上到wo

我都覺
最近九龍塘站爆左好多
以前最多都係落到去月台先塞
而家塞到落樓梯個位

yes 依排真係好爆

好在我住堆填區冇咁多人

好在我返夜

你要ot避哂放工時間 合理分配辦公時間

屌你牙

行路返工贏晒

扶他幫我買

頭班車返工

no fig 羞恥play

渣ga

幾廿歲人仲要依賴交通工具

痴線我要去簽貨架

我去日本係咪應該做埋代購賺生活費

以下故事道岀女仔都係Your face, your fate

是咁的 小妹琴日同同學去左一次嘉年華
去玩一個好高嘅射籃球攤位
因為唔知自己夠唔夠力
就問個哥哥可唔可以試一球
哥哥 : 你估下？放翻低
我：

咁因爲琴日玩唔哂啲績分
今日拉我家姐一齊再去
咁佢著左One-piece果種Hoodies
P.s. 家姐又識著衫又長腿
咁就再去果個攤位
又見到琴日果個哥哥
眼細細 All-back頭 串柒柒咁
之後我家姐衝左過去 我拉都拉唔住
家姐：我可唔可以試下射
呢一刻我係後面已經準備恥笑
點知！！！
哥哥：你應該射唔到架喇 隻公仔我送俾你啦
我： -> ->
家姐：你好好人
哥哥：不過你要俾個電話我

結果公仔我地係拎左嘅
而付出左一個假嘅電話
「看到94340634...」

yes呀
我係向觀塘方向 平時冇可能塞
哩排落都落唔到月台

不過巴士順左

你肯唔肯接cm單

我接km單

接mk單

做左人肉吸塵機

肉便器

comiket 呀

講中文啦 講咩英文呀

買啦

comiket 中文係咩

同人誌即賣會

チェンクロ】このすばコラボ直前アンケート！「このすば」コラボレーションの登場キャラでパーティーに入れてプレイしたいキャラクターは？

#チェンクロ3 #このすば

15%ゲームをこよなく愛するひきこもり・【カズマ】
19%トラブルメーカーの駄女神・【アクア】
45%中二病をこじらせた魔法使い・【めぐみん】
21%妄想ノンストップな女騎士・ 【ダクネス】

EXPLOSION!!!!!!!!!!!!!

好多種架喎

在東京Big Sight舉辦的同人誌販售會

中2病

一定要抽隻和真
偷底褲好正

和真4星你驚唔出咩

一定要抽爆

你驚0維茲仲好啦

可惜無噴水技或者生命吸收

希望偷底褲有得傳授

22歲樣衰過32
仲似乎有嚴重公主病

但32歲係佢22歲個時
要求咪一樣

灣仔地鐵站有個阿叔無俾錢
俾人捉住查飛
之後掙扎想走佬
阿叔連2個查飛的
激戰到上電梯
唔知最後點
依家d廢中

22歲果個要有2千尺樓男友

32歲靚好多

好想俾佢包養

22歲個個
個樣真係好衰
好似

錯link

好似

其實毒撚一個

www

長清仲未醒

收到風佢琴晚屌女屌到虛脫

wt ar

人大左自然要求會低啲架啦
莫道你在選擇人喎
好老實講
你鐘意吊高黎賣，冇所謂架
但遠高於市價，跳出個需求線，咪冇人理鳩你囉

睇邊個揀邊個

32歲呢d好狼死
隨時比佢渣乾

好飽牙

冇人揀lm

你揀人

強國依家仲係咪男多女少
見過啲強國女真係仲癲撚過港女

套節目炒作成份居多, 又係岑應

真係唔明大陸人點搵老婆
全部都係雞 供養一隻全村人任屌

好悶
thanks joe

呢個係個別誇張例子
但係應該冇人否認啲女都係咁上下，只係冇佢咁獅子開大口

呀 終於做完野

其實d人上電視咁出位究竟咩心態

翔清唔揀我

世界級

可惜只係普通抽卡活動

sega轉性

維茲
慢珠, 後備加攻防, 回AP
睇黎傳頌4*奶可以返倉

送個張ssr又唔係好差咋wo

可以傳授偷底褲

抽5下送一隻大脾係咩玩法

代表好快有V唔知幾多出

仲有個緩回頂住

兩隻旅人光環
抽啦望

スタンド

點好都冇位入隊

スタンド カミサマ

有愛就入到隊

唔夠cost放拳版女神

又黑

有非洲
4.5k la yui

今日做咩好

今天只做一件事

愛

我地個部門真係食物鏈最底層
次次唔夠位坐都係趕我地去第二度
返左呢份工一年已經搬第三次位

唔係賺錢部門，實比人禁住黎砌

垃圾acc直頭阻人發達

我同意

ys

女與前夫做愛床戰4小時後 對他剖肚取腸

英國一名35歲女子薩伊德(Dalya Saeed)被指控，在與31歲前夫米哈(Bilal Miah)做愛床戰4小時之後 ，薩伊德竟拔刀對米哈剖肚 ，並拉出他的腸子與內臟 ，還把內臟丟在地上 ，該案近日開庭審理。

據英國《都市報》報導，事發在2015年10月19日，米哈稱當時他到薩伊德的住處，討論女兒監護權的問題，但兩人隨即發生爭執，不過最後兩人還是結束爭吵，並在晚上的時候上床做愛，而這一做就是4小時。就在米哈享受歡愉之後 ，薩伊德突然拔刀，對米哈的腹部刺了2刀，更把他的腸子和內臟拉出來，有的還被丟在地上 。

米哈相信，薩伊德早就先計畫好，把刀藏在床底下或她浴袍口袋內的。米哈被攻擊後，試圖把腸子塞回自己的肚子裡 ，然後跑到大街上 ，但仍被薩伊德追打 。直到凌晨3時左右才有鄰居被米哈的尖叫聲吵醒，並報警處理。

檢察官稱，米哈傷勢嚴重，身上有30多個傷口並住院10天，並動了兩場大手術才救回一命。薩伊德事後被控企圖謀殺與傷害，但她否認，並稱當時是被米哈性侵，出於自衛才動手 。該案仍在審理程序中。（施旖婕／綜合外電報導）

我冇做acc好耐啦

女神隊ready

有機會可以落埋MF島4星拳奶

以後冇得偷聽戰鬥格啲溝仔故

扮八婆去傾埋一份

咩驚黎

世界級遊戲《欠債要靠賭博來還》 唔玩對唔住自己！

今次踏破數據

我係39%

執笠

你係玩充

一係唔打，一係突爆

其實隔離team無野做 係咪一定會搞鳩其他組

mo ppl

mo yu

唔係點爭取表現

CHUN

今次有無事前?

爭到都唔會升架啦

我唔係要升
我係要大家一齊死

之後就開始玩番多野做
拿屎上身

痴媽根 支那出埋口術真係造皇者咁撚樣

中國疾病預防控制中心，周脈耕團隊發表了一項中國272個城市空氣污染對人心血管病及呼吸系統疾病影響的研究。研究發現，歐洲空氣污染毒性要比中國高出26倍。

研究指出，中國的城市，空氣中的PM2.5為每立方米56微克，而WHO的空氣質素安全標準為每立方米10微克。

報告強調，如果不考慮事故造成的死亡，在中國每立方米空氣裡的污染物每增加10微克，死亡率就提高0.22%，呼吸系統疾病死亡率增加0.29%，慢性阻塞性肺病死亡率增加0.38%。但是英國倫敦大學國王學院的數據卻指出，就歐洲死亡率來看，污染物每增加10微克，死亡率提高6%。研究人員指，這代表歐洲空氣污染毒性要比中國高出26倍。

周脈耕解釋，這是因為中國空氣污染主要源於乾旱地區吹來的大量天然塵土，而歐美的污染則主要來自工業。來自工業的PM2.5組成較為複雜，比如攜有更多的重金屬、化學物質和易揮發的有機化合物等。

天然污染

清水富美加爆「年收入超過千萬」 打臉月領5萬低薪說

記者蔡宜芳／綜合報導

日本22歲女星清水富美加12日宣布出家，震撼娛樂圈，還牽扯出月領5萬的奴隸條約，引起議論，也傳出她是因為收入微薄、無法負擔父親日幣5000萬元（約台幣1400萬元）的債務，所以才會想要退出演藝圈。怎料，事件卻在15日上演大反轉，清水被爆料其實年收入早就超過1000萬元日幣（約台幣270萬元）。

據《Daily Sport》報導，清水富美加與經紀公司的契約上標明會以前一年的工作績效，來決定接下來1年的月收入，類似於職業棒球選手的領薪制度，因此她只要在年內工作獲得成功，隔月的薪水就會急速調漲。據演藝圈相關人士透露，經紀公司是怕新人在一開始就花錢花太兇，所以通常會先給予低薪，不過相對的，公司也會幫忙張羅伙食與住宿，「並不是清水的經紀公司給的薪水特別低。」

清水富美加因為在2015年演出NHK連續劇《小希的洋菓子》爆紅，接了不少節目通告與廣告代言，是相當豐收的1年。雖然經紀公司以「不能洩漏個資」為由拒絕透露清水的薪水，但業界估算清水的年收入應該有超過1000萬元日幣，不足以造成引退原因。

清水富美加日前曾透過代理人指控公司給薪過低，表示出道第3年演出電視劇《假面騎士Fourze》時，整整1個月都在工作沒休息，但是薪水卻只有5萬元日幣（約台幣1萬3785元）。對此，經紀公司則反駁：「有給予和工作量、內容相符的報酬。」

果然係做過得殊的殊樂畢比

Cc 好玩

春哥

我琴日都見到 笑到我仆街

橙

唔爭氣咁笑左

走私軍火阿爺
熱狗老豆
扶他

佢自己UP 我都唔知真定假

熱血少年軍

扶清

結衣BB

軍人世家

軍閥割據的時代來了！

軍佬

聽日又抽合作

扶醬：阿力cool

等你地平時成日串扶他
聽日就捉晒你地上去打靶

唔怪得扶他咁rich

矛人

睇緊viutv胸x計

玩屎

合作係魔神定抽卡

純抽卡

次次玩假屎 之後用真屎到KB放完落口先知

咁又hea半個月啦

[170215] TVアニメ「風夏」EDテーマ「ワタシノセカイ」／中島愛 [320K]
又話佢收左皮,見到嚇左嚇

咪又係要比錢$ega

愛肝力

6000戒

君は泣いたあと笑えるはずだからっで言ったんだ
僕らの旅はわすれたりしないよ

動物台假神父係咪準備做新#

車長

火埃

生活過得好嗎?

冇搭到著火架車，安好

yes 乘客們真心慘
btw 車長應該嚇到仆街

天天
捱過5轉了

快D返屋企洗白白

hi

出返黎啦
早排上埋walkure演唱會做guest

OT返通頂其實平時係咪唔會約到fd

毒撚冇fd

現充先會問既問題

有朋友邊個想做毒撚

4!

Iktf

但4i成日去日本OT冇得去

呢句野由一個唔駛OT又住係日本既你講寧舍有味道

真係要投訴間物管
朝早返工返學時間先黎洗地
係咪弱智架

O天

好鬼熱

今個pool係咪得30抽個一張紅劵
之後咩都無?

試過返工時間霸一架lift倒垃圾

樂富熱

唯BBG

yes

慘

雲yaya

如何提升精子質素？陳醫生說：「增加射精頻密度。」
至於點提升射精頻密度？小編就唔知大家了…

壹週刊
【壹醫醒你】港男精子甩頭甩骨 不育流產都關男人事

等今晚收工返屋企先抽

無左爺爺就輸10球前4都無啦

對雲加不離不棄揮手區

永愛雲yaya

26歲年青工程師於惠康超市女職員身後自瀆

26歲的年青工程師於上周二(7日)，於旺角上海街的惠康超市內，於一名女職員身後露械並自瀆，結果被女職員發現，全程亦被超市的閉路電視拍下。工程師羅靖德今在裁判法院承認一項作出有違公德的行為罪，裁判官將押後至2月27日判刑，期間被告須還柙等候其背景及社會服務令報告。

惠康個啲通常呀嬸黎喎

呀嬸唔係女人?

都可以當八達通do

叫左個客咪撚用TUV嫁啦 死都唔聽

42歲男子胡正高早前回雲南老家過年時，被當地計生部門帶走並強行做了結紮手術，事件引起社會譁然後，繼續發酵。事後有網民起底發現，原來胡姓苦主疑似是「網評員」、即外界俗稱的「五毛」，結果輿論出現大逆轉。

根據《北京青年報》消息稱，胡正高此前在雲南省鎮雄縣羅坎鎮生活了20多年，隨後就離開家鄉外出打工，很少回去。他共有兩次婚姻，和前妻在雲南老家已育有二兒一女；至2014年，他又與現任妻子在四川再育一子。

但是令他沒有想到的是本月8日晚上7時左右，他在雲南老家朋友做客時，計劃生育小組的人突然進來把他帶到鎮政府，要強行給他做結紮手術。在被扣押過程中，他遭到「多次暴力恐嚇」，肢體衝突令他頸部受傷。

42歲男子春節回鄉 竟被迫結紮

胡正高11日在微博上曝光了自己「被強制結紮」的遭遇，曾令不少網民替他抱不平。然而，再次讓他始料未及的是，有網民對他起底後，發現他不僅是「中國華僑公益基金會鋼絲善行團公益基金」的理事，且是更一名疑似「網評員」－－實名認證的新浪微博名稱是「@臻善大乘」。

所謂網評員，內地被稱為「五毛」，即專門為官方製造網絡輿論的網民。有網民發現，不久前，有網民發布了有華人在日本遊行抵制APA酒店的微博，他轉發並評論稱「祖國是你堅強的後盾」。據了解，APA酒店內陳列了右翼書籍，否認南京大屠殺等歷史。

胡正高身份曝光後，網民從同情他被強行絕育，變為奚落和嘲諷他。 有人甚至是「博主天天喊愛國、天天滅日本，現在國家就要了你的生育能力，又怎麼了」？「為國家反日反日，現在國家怎麼對你」......

網民得悉他是五毛 同情變奚落

胡正高其後回應時承認，他時常發表「正能量」的聲音，稱「我看到一些國家分裂了，民不聊生，我不希望這樣的事情發生在中國」。「我不明白網評員的的具體含義，我的感受是，這些惡意攻擊比被強制結紮更讓我痛苦」。

做五毛就係咁

國家要了你的生殖能力又怎麼了

要埋個老婆都冇仇報

幾時到香港啲藍絲？

你還有黨啊

仲有一日假 急不及待好想射射

隻還錢驚好on9

咦唔撚係wo 仲有兩日既

超級大傻仔

轟

前途黑暗

曾鈺成：今日的娥打倒昨日的娥

老鼠帶風向定最無恥歸邊

命運安排的二人，心聲可以互相傳遞嗎？
《聲之形》4月6日 心要讓你聽見！
3.25起優先場

京都動畫精心製作，大今良時漫畫改篇。
原作榮獲「這本漫畫真厲害！2015 男性部門第1位」、「Natalie 漫畫大獎2014 第1位」及「第19屆手塚虫文化賞 新生獎」等殊榮，引爆社會話題！

現充場

仲遲過sao

食譚比人西面🙈

sao幾時做

3月29

30抽精靈島
空色突1

咁睇唔開

出左凱恩後
空色做左倉管

之前林鄭講個時
我都講左
林鄭唔係唔記得自己係政務司司長呀嘛
正癲狗

諗緊傳授俾邊個

招技真係咁？

傳授後仲有拎住底褲呢個動作

MOPPL

要傳左先知

係
4種
暫時一種係fing劍加自己攻
一種係fing惠惠條底褲唔見有咩效果

點解na版成日f5完都唔更新

用官方啦屌 na咁撚多廣告

官方有冇公司mode

有 依排加左

出左凱之後
隻game 都完左啦

和真好短的 ex咖哩棒

左上角個logo仲係度
同埋下面條bar黃色好顯眼

將軍咪又係咁上下
幾好食呀
點解今年咁多人屌ge

情人節去食將軍漢堡

高登仔為屌而屌

又話冇人理 垃圾

我就真係冇人理 開大個mon都冇事

出超究極地獄級tin more

出超究極地獄比你班死MK落去

DLLM open office冇人理都要自重牙清

天水圍墜天地獄獸

可以玩gbf

又炒左個日本Interview

去樂天做it狗

以前係香港裝埋模擬器玩PS2

樂天個份早幾星期已經炒左
依家炒左份ZIP時間
得最後一份垃圾SE社

入到SE社以後唔屌SE既APP驚垃圾

哇中啊

玩定幾隻刷鞋

好似淨係因為美雪玩過排校園戰鬥女女
FF都淨係玩過FF7CC

冇得救了

中左條底褲

EXPLOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

格林筆記

出中文版

5抽WIZ+智障

EXPLOSION有3招主動
兩招EXPLOSION+1珠無魔力攻擊

抽到愛衣

30下差卜M, 連紅卷EXPLOSION突2

30抽隻騎突1同EXPLOSION

禁入紅劵話活動完左
回水

隻4星戰好似好廢

全部回水

溢出好撚多芸芸
淨係想要一張智障

打任咪送

唉 屌你老母 60下差卜M
EXPLOSION藝術家 0突智障 WIZ之外突爆

中左白痴女神同fing底褲,想要愛衣bb

佢event mission有bugs

賠自選紅卷啦屌

見到有美好世界先回坑
求加個好友

有專用A武要探

想刷美好世界首抽
屌你老母教學咁春長

好耐無玩屍屍

EXPLOSION個範圍同智障回復範圍

1抽事前 完

唔抽 留石等P5

笑撚死

2017.02.16

キャンペーンガチャにつきまして

チェインクロニクル３をご愛顧いただきありがとうございます。

2017年2月16日（木）15:00より開始の、
「この素晴らしい世界に祝福を！２コラボフェス」につきまして、
現在キャンペーンガチャのご利用を一時的に中止しております。

再開まで今しばらくお待ち下さい。

ご利用の皆様には、ご迷惑おかけし申し訳ございません。
今後とも、チェインクロニクル３をよろしくお願い申し上げます。

趕到尾班車抽完就唔見左

咁多error

中左臭雞 [img]

岩岩玩番拎下石 用人地隻義勇軍騎 真係好撚柒勁

3.25我生日喎

歡迎回到凱恩戰記

惠惠親愛100前都會繼續玩屍屍

出一下必殺 佢比人打一兩下已經夠出超必

[不具合]2017.02.16

現在発生中の不具合につきまして

チェインクロニクル３をご愛顧いただきありがとうございます。

▼イベントミッションにつきまして▼
2017年2月16日（木）15:00より開始の、
「この素晴らしい世界に祝福を！２」下記イベントミッションにおいて、
パーティ（助っ人含む）にバディキャラクターが含まれていた場合、
正常にカウントされない不具合を確認しております。

・第１話「この異世界に豊作を！」をクリアしよう！
・「キャベツ収穫」を5回クリアしよう！
・「ユグドで経験値稼ぎ」を3回クリアしよう！
・「お試し」クエストを3回クリアしよう！

本不具合については、現在確認を行っております。

ご利用の皆様には、ご迷惑おかけし申し訳ございません。
今後とも、チェインクロニクル３をよろしくお願い申し上げます。

突然咁多人玩cc

回光返照

想問下有冇快d既方法刷首抽

淘寶

淘寶成100蚊先得80抽左右

玩完教學入d link拎石

個嘴又爆左 明明就好番

我個鼻都係 爆完左面爆右面 無限LOOP

30抽
惠惠突一
和真突一
芸芸突三
維斯X1
等佢紅劵

我係同一個位

我左邊嘴角都爆緊
冇女症狀

好心就一人一張紅餅卡啦 橫掂都冇人玩

我唔係嘴角 係正中間

搵西面幫你奶

現充先講得出

好撚MK

我成日都ff自己係mk

你洗乜ff

AGGER

第四wave送3粒珠真係好惡

ARLLM
等收信啦

情信？

一車車4星

不愉快です！

惠惠個超必大力到
10lv都打39000

又比acc撚狗

75LV打8~11萬

乜力幾時俾返張阿克婭返黎

救命，話連登多弱智真係唔係假

梳

3隻都勁過p5

又課

無課
去百度望下姐
比晒落fgo

80lv 13萬

yui 又課

有無解包

我要星爆氣流斬

chain埋,加buff再加歌舞團真係不得了

16樓

好想食呠仔糕 但係個嘴爆左好撚痛

有無人記得高登有個綠帽post
隻臭雞同個ex搞到大肚
之後屈巴打經手
臭雞搞掂左奶奶
但老爺霸氣收臭雞皮
要用黎比個fd警世

打石打到拎卷算

我用人地果隻
但集咁耐氣仲要3珠先10幾萬 我覺得普普通通

幾時先比把奶皇劍我呀

子安都13萬啦

子安

4wave 送3珠 幾勁

Explosion

差咁多龍牙
真係打撚

起碼都有得刷 我差結晶

換

有和真已經夠

explosion !!!!!

冇黃膠

暈

嘩屌 依家cc打3部故事hard mode一場10000經

驚見天才隔離post大談偉哥

佢食開

好mk

唔識串

小別離粉絲

梨刀系

禿頭d人係咪全部keep住硬

make long ching great again

有冇link

課咪有

你比

個第3部又真係幾多石拎

FGO係好文明

熱門》打飛機

最後都係淘寶買左有80抽既ac

第2個都叫抽齊一套, 唔常玩都可以收藏下

又抽

又抽..水

搵唔到

stand

條底褲呢？

要打15條龍 想死

其實唔難,有師傅既話

好彩佢開正左惠惠關 3體一條龍

屌 點解第一二部果d free quest唔講打乜敵人 第3部就show曬出黎

抽了的石頭如同潑出去的水

如毒撚追女

女神-1
惠惠-2
m騎有1張

諗落依家連cc都好似爽過白貓
拎石抽野黎講

おn9

賣企打工

現春出晒街

屎同臭d ge 屎

現充就出晒街
現春根本就唔會番屋企

四海為街 周圍都有頭住家

真

餅劵都就抽曬

白貓玩埋啲on9屬性
直頭唔想打

駁唔到

EXPLOSION!!!

有冇人掛隻底褲黎撚下

下之咩收UUUM萬4羊禮物就覺得好貴 佢都唔知幫UUUM賺左幾錢啦

好耐冇入黎

邊個係uuum

下之咩間公司

因販毒罪成而被判監21年的女子，憑一個「啩」字終審上訴得直，獲終審法院撤銷定罪和刑罰。該名女子涉嫌偷運800克海洛英來港被海關截獲，關員在她面前打開毒品及進行測試後拘捕及警誡她，她答說「我諗呢一啲係毒品啩」，終院指「啩」字有不肯定的意思，以案中背景而言，不構成招認證據，原審法官准許控方將該句說話呈堂作為證據，對該名女子不公平，因此推翻原判及下令重審案件。

控方案情指，上訴人周禮梅於2012年11月15日由吉隆坡乘搭飛機抵港，海關搜查她的行李，發現兩包毒品。關員在她面前打開包裝毒品的錫紙，有一些白色粉末流出。關員經快速測試，發現該些粉末是海洛英，關員於是拘捕周，周在警誡下說：「我諗呢一啲係毒品啩」，而關員事後在書面紀錄中指她說：「我諗呢一啲係毒品」。

終院指出，「啩」字有不確定的意思，該句說話本身已屬模稜兩可，加上海關是在周面前向她展示該些粉末是海洛英後，周才說這個話，該句說話根本不能證明周一直知道該些是毒品，因此該句說話不構成招認證據，原審法官准許控方將該句說話呈堂是錯誤，因此要推翻原判。

邊個律師幫佢打 咁都打得甩

你係邊個？

重審啫

唔係已經上訴得直?

我見佢咁寫
因此推翻原判及下令重審案件。

神隱係咪痴撚線 一條友通頂整字幕4點就出到

但係佢第一句話獲終審法院撤銷定罪和刑罰

集思廣益
有咩想入SE社既原因?
除左玩過FF7同雷光好好J

去人地公司搵mission然後諗

想俾人百屌成材

幫公司出d速食app game掠傻仔水

cc好好玩

要再審過所以上次定左既罪唔算數掛

想做下一個松野泰己

有冇想入京阿尼既原因

好想射波TIM

夠M 想肝

想做下一個梅津泰臣 應該點做?

想做下一個金城扶他 應該點做?

想做下一個火埃真男人 應該點做?

淨係想做下個大介寶寶

30抽1SSR

睇左clannad好感動

5角

咁唔洗入了

睇完cl除左好想同智代做愛之外已經冇其他感覺

其實你係咪冇睇AS

有睇

果個復刻活動有無小圓份

咁你應該幾幸福

睇左境界的彼方想載眼鏡

蔡瀾

唔知 我已經唔記得左講咩

睇完kon好想學bass

除左琴美全部都睇到流馬尿
網球場宣言

睇完涼宮春日好想憂鬱

哭得最慘都是兩個老豆果集

想咸

AS前想有一個秋生咁既老豆
最後發現我老豆都係朋也老豆

我諗大部分男人同老豆關係都係碰也咁
差在黎唔黎得切補救

睇完蘿球好想打籃球

不定期重讀小說

經典WOR 乜都係哂入面WOR

真係幾經典
成本無厘頭到極點都仲係覺得幾有趣

無睇過小說
覺得套野好悶

未抽到

佢令我棄玩遊戲王做全職毒撚

咁都幾功德無量

點解d舊識多數愈黎愈醜樣

退休前是教育署署長的余黎青萍，月初現身林鄭造勢「分享會」時，接受傳媒訪問，同樣比喻林鄭做雞，大讚林太具備五德和廉潔。漢代韓嬰在《韓詩外傳》中，讚美雞有五德，全句為：「頭戴冠者，文也；足搏距者，武也；敵在前敢鬥者，勇也；見食相呼者，仁也；守夜不失時者，信也」。

做雞

智障女神同大波女神

使少好多

系

睇完clannad我做左兩個月有理想ge好人

成套都唔知做乜但係好好睇

而家就

寫野有文有路就係咁
而家d人就反而諗到好設定好世界觀
但係表達就好似韓劇咁狗屁不通

大mk

勁

咁幾時俾結局我

唔會有

唔洗諗了

做水電/垃圾回收係咪世界線收束既結果?

最記得有一季集集都loop

個人無文無路就好似我咁

好在買3套書
夏娜同狼辛都有完到

walking dead

冇文有武

狼辛真是幾犀利
呢套野好似到結局都冇乜地方比人屌

文少都完左

係
得赫蘿日日俾我屌

loop撚左8集

溝通唔到

毒撚話題唔岩你

點解個武器唔係底褲

so lost I 飛釘

拳版智障女神把專好似好撚複雜既

維茲其實好勁

邊隻最勁?
最後30抽0 SSR

好想抽惠惠,但手機冇位

冇位裝隻game?

個人睇法係奶女神

屌我又課左追

女神同M騎突1
惠惠突2

SSR rate低過average

差惠惠

今日出sdmu516 唔知幾時有seed

佢老母個垃圾an系統已經用晒啲位,我個部16gb黎咋

an機原來有機無tf卡位

其實對cc d技倍率脫節左好耐,唔知點先叫高

課左180同1石
本身想課埋136
點知張卡停左
差阿克婭未紅

我低過同少過你

買左啦,啲程式都過唔到去張卡度

CLS

yes
below average

this on9 jai

Same

點算好 我比人問價

30抽一隻偷底褲都冇

自己騎劫自己個post我第一次見

16連中左智障 拉拉蒂娜 2隻宛宛

我差抖m騎士

課到紅左惠惠同女神
今個月應該日日10蚊LUNCH

佢有10+1 連之後單抽真係痴撚線
我單抽40up 零SSR
卷+幣變晒垃圾

玩cc真係m過m騎

唔搵命玩屍屍不如唔好玩

點刷首抽求教路

好彩最尾都齊圖鑑

唔係又要課

巴打

屍屍

係呀 而家一隻5星都抽唔到

師父系統係咩黎?

獎勵系統鼓勵人帶新手

我睇巴哈話刷首抽就搵個師父升上50lv?

唔使刷啦掛

加我做師傅

131 937 987

added

加人做師傅有咩作用?

50rank之前無限用師父 而且每日師父可以簡野送徒弟有果 錢同coins

明明呢排冇玩CC但又嘔到30抽出黎
呢隻驚真係好神奇

Cc有新人玩

幻覺

次次7-8點要起身既日子都自動失眠

日日都七八點起身

日日都6點起身

收聲啦八婆

DLLM我夜晚10點訓

CC 500日login個bonus係幾多張卷?

好似5張

即係打多十幾石就夠30抽

仆街喇 今個月遲到就黎爆數

官到無求膽自大

再遲咪射波囉

兩日炒地鐵 一日遲左9分一日遲左6分 之後我已經早左出門

會點?

唔知 好似warning letter

俾西面強姦

問下西面先 屌你老母

下次直接射波啦仲返

嘩我屌 仲衰過warning letter 要1個月內唔遲到 1分鐘都唔得

屌我點撚知 我已經仲早過平時出門口 係依排地鐵炒場炒到仆街 我日日都唔知第幾班車先上到

過左鐘就唔入公司直接請半日假射波食早餐

垃圾game, 唔撚玩la

點解而家布卡買曬d版權去河蟹

毒撚點係條街hea半日

係好撚on9 自己收皮都要攬撚住百合姬

坐係大家樂用電話睇漫畫

BB

仲有34石，會紅女神先定中惠惠先

近排唔知點解巴士超順 狗鐵超多人

我本身個個月都單位數遲到 係今個月去到今日已經28

加埋一個月遲幾分鐘咁計?

係 一個月最多30

おまえ...おまえは死んだはつだ

4月刊行予定 4月刊は4月18日発売予定

やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。１２

著：渡 航 イラスト：ぽんかん（８）

皇恩浩蕩

琴晚課左一次優惠180&1石之後
想追智障想課多180
課唔到
以為銀行cut左
打去銀行佢話張卡無問題
又唔似CC問題
gmail又入到
密碼又無打錯
到底點解

可唔可以每人出個end

上年就路面塞死哂
又多交通意外
吐露港

但最近就港鐵塞死哂

非洲唔收泡狗

大家，興奮嗎

唔好又殺個千尋/理科出黎

係時候4月前睇到11卷

理科我可以

文科我可以

我想要一色end

我想要一色

我都想

yuiyuiyuiyuiyuiyuiyui

都幾肯定係yuki

SP can
一色係老婆

你們都是我的翅膀

yes 我遲到想屌老母係咁俾人罰錢

呢句真
如果唔係應該又引發燒書潮

只求有多個結局比yui

我來安慰

【七警全部判監兩年】

法官杜大衛稱有充份考慮求情理由，並指求情信均對被告高度評價。

法官又引述求情陳詞指，警隊在佔中期間面對特殊情況，無疑包括被告的所有警員均在極大壓力下工作，多名大狀均要求緩刑。

但法官又引述上訴庭案例稱，公眾信任警員維護法紀，有必要判處阻嚇刑罰，並因事件廣被國際傳媒報道，亦影響香港國際聲譽。

法官指，即使警員面對很大壓力，這不是把曾帶到變電站襲擊的理由。

兩年咁少

可唔可以殺個一色出黎

呢條罪最多判三年

我愛futa

人人都愛ta

關我撚事牙

遲番幾分鐘走咪算 幾分鐘

就係唔得

個撚樣hiki擺明鐘意雪乃既

最終卷變聖誕之吻system

兩個是旦一個都應該無燒書潮既

あーし

葉山end

4月前要翻睇11 唔記得左大半

月頭會唔會又出義勇軍洗劫

其實咁樣我會睇唔起個作者

係

垃圾yahoo deal 又賣水貨電器
on9先同佢買

等睇兩個都唔要 孤獨終老

等睇未完待續

堆柒警判囚2年

想食譚但係多人到顛

就黎有sao睇 我好興奮

渣ga
我玩緊sao

我都玩緊

岩岩急屎 好在搵到阿絲娜

雪八黨

葉八黨

BTW葉山呢啲撚屌真係企撚開啦

唔係啊 葉山黎真應該幾正

同時褲一樣

即係點

期待葉山覺醒

係醒目就快啲同三浦一齊啦屌
阻撚住晒

ps4 果隻幾好玩

咁又hea左一個禮拜

八戶黨

我玩真人版

減價有諗過買

三浦春馬

葉山アキラ

原來送個隻智障女神探索緊會搞到抽個隻都用唔到

咁係同一個人黎

而家點搞好,我仲係係度打下人物關拎下石,打下中級高麗菜咁

其實會唔會係被google block左

點會

但我pw 無錯
銀行又無block

CC又無理由block我嫁

有無試過del 晒 再入過d 資料
課左個幾月都無試
無理由無啦啦 block 掛

唔知佢
我糞GO仲課到

冇學歷垃圾坐兩年有案底
比人用完即棄

埋單66連先齊set

時褲幾時出黎飲

見到4個鬼佬食譚

冇fd子求加

係咪食垃圾清湯先

喂我都係食清湯架咋

今日見到南亞約炮
話條女有fucking pussy
個mk仔淆晒底 比條女西佢面

好玩？

已經有師匠

工口大髀added

我覺得條撚樣會求其forever alone end

同男朋友一齊左幾個月
發現佢唔係好鐘意自己 whatsapp懶得覆 又懶得見
好想分手 但次次見親佢就好唔捨得 覺得仲有彎轉
但次次佢一冷落我又好辛苦 一個星期一定有1,2日唔開心
試過講分手 佢又好緊張 但永遠唔改
D人話相遇難 一齊到仲難 所以我好珍惜佢
但點解我要求咁少既事佢都無心改
其實佢係咪根本都無珍惜過我
朋友話趁幾個月快d走
因為愈耐會愈唔捨得
但係見到佢個陣又覺得大家相處無問題好開心
我好矛盾 點算

士官嘛,但加左師匠完全唔覺得有咩分別

真人版儲貓冇sms

要咁痴身

yui未必會放過佢

50rank前任用
等我今晚送粒果比u

家姐 卡蒂亞2.0 性王女2.0
邊隻多人用

聽日考完試就睇great teacher hikigaya

幾個月前係教會識左個女仔，咁一個月前年地就開始拍拖
因為我地都係基督徒，所以都有共識結左婚之後先搞野
但琴日情人節，我地睇完戲就上屋企佢無啦啦話想試下搞野，除曬衫撲埋黎，我一時把持唔住就

佢頭先Send msg同我講話驗孕有左我bb，問我諗住點做
我未覆佢，真係唔知點算
我應該點做好 點覆佢好

やはろー

但渡航條撚屌唔得閒

反正無咩特別野搞 重睇好唔好

好
利申重睇緊

果有咩用

1開始好定修學

到底你一日有幾多個鐘

我由1開始睇

??? ching認錯人?

冇呀

個新同事咁鍾意無啦啦走埋黎同我講野 都話左唔好直接同我講野架啦

我日日除左返工訓覺睇書睇劇都冇野做

都好 有個幾月

一路品酒一路睇書

入廁所三口六面講清楚

諗起時褲一路搖個紅酒杯一路睇書就覺得好撚型

佢飲啤酒

紅酒杯裝啤酒係咪唔得

Amazon飛本番香港台主你地

on9我公司都有啦

等睇垃虫曬命

到底台主一日有幾多個鐘

為左隨時隨地台主人一日都要做唔少功課

直接去書局買本返黎台主你

仲要玩pad cc同糞go

等睇扶清又1002

台主唔易做

仲要來回地獄又折返人間

點解唔可以好似2ch 995開定新post

因為lihkg冇咁多人

995成個鐘都未1001到

開左就轉場唔使等 幾好

1001